如果你哋暗戀人, 你哋會點樣追?

如題

例如會唔會一開波就問人哋有冇男朋友?
我知呢句係暗示可唔可以做我女朋友

俾多啲background嚟

你同佢熟唔熟？
依家咩關係？

唉好悶啊！不如我哋玩入房瞓覺

同班

同佢唔熟
問佢攞個ig, 但被拒絕

關係唔知叫咩好

會啊 第一句就問人有冇男朋友
樓主可以試下

同佢都唔熟, 只係同班同學

姐係想追同班同學啦

約啲common friend 出嚟一齊玩先
熟絡下先再追好似好啲

唔太熟就直追大機會失敗

但係問ig, 已經被拒絕!

咁重點樣熟絡?

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

屌 咪話搵common friend一大班人約出嚟玩
或者做group project試下可唔可以一組

有個唔多熟既人突然問我ig我都唔俾啦
你地做咗朋友先交換ig囉

其實唔洗ig都可以追佢架
前提你要厚面皮啲

我喺要愛情啊!

又唔係要x, 要嘅話, 去某啲場地比錢, 仲快獲得啦!

暗戀唔係唔會追架咩

唔好再copy & paste呢啲價值觀扭曲既段落好無？
又唔好笑

ig都唔肯比你就放棄罷啦

就係想唔再暗戀

你條廢柴連ig都拎唔到
講經咩

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

買定扎花
搵日上堂前喺課室攞支咪大聲講:
我好鍾意你呀，受唔受溝

有D老土，中學 feel

如果單獨約呢?

間唔中特登咗佢附近

不要暗戀去xx

人哋鍾意你先會單獨畀你約出嚟
你咁樣唔係厚面皮,叫死纏爛打

上堂坐佢附近, 啱啱先打漏字

Take it easy bro.
人地ig都未肯俾你 單獨約成功既機會有啲低
Unless你校草 你咪去馬

我覺得as a friend 熟咗先 再睇情況去馬

多啲出現係佢面前都ok
但啲行動唔好太誇張

真 暗得已經輸左50%
覺得自己唔係同人平起平坐
自信心又低左
磨左幾個星期 幾個月 幾年都係唔識郁

唔會問，有無仔都會照追

上網搵咗少少方法, 唔知得唔得?

如果坐佢附近, 係咪會變熟絡?

如果對你有興趣應該樂意同你換ig

d女咁撚鍾意J個followers數都唔肯比你
知咩料啦

識嘢呀ching一係就直接問人拎wts 第一句就hi女學霸
條女聽到人讚佢讀書叻一定好開心

我覺得唔多唔少都會

講下功課講下老師 好易搭嗲
慢慢develop下啲共同話題
了解下對方興趣

坐佢附近仲可以「了」埋隔離左右一齊吹
無咁尷尬

屌 中學生涯真係好青春

但係唔畀ig, 係咪即係連普通朋友都做唔成?

暗戀一世

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

要條女返黎咪又係屌
如果唔係為性,只想有個人對你好
即係男性都得
我基本確定你係gay

請分清楚 友情同愛情

暗戀=唔追
會追=明戀

友情咁你又追乜野

調返轉嚟諗

普通朋友都未係 佢點會俾ig你

做咗普通朋友先 點都會交換ig

ig都唔比
放棄啦

咁會唔會已經, 留低咗唔好嘅印象?

因為我問佢攞IG先

幾錢Q？

不要去.....

呢度唔係成人台

都話咗唔係成人台

唔好理人地有冇男朋友, 溝左先
佢show你就唔洗理有冇男朋友啦
佢唔show你既, 佢有冇男朋友都唔關你事

印象呢啲野可以改變架嘛
唔洗驚 go for it

但有機會佢已經sense到你對佢有意思
你後面既行動就唔好太明顯（如果你唔想佢發現）

一開波就問人哋有冇男朋友好on9

如果有壞嘅印象, 咁點樣對佢開口?

最多咪俾佢知你對佢有興趣

Btw 你當時點問佢拎ig 形容下嚟聽

乜唔係熟絡先問咩?

開口講咩先

告白定普通朋友吹水？

以前開學俾人問過有冇男朋友, 話唔同有男朋友嘅女仔做朋友
我on99以為人地真係想同我做朋友, 錯過晒

上堂門口出面, 等緊教師上堂!

跟住喺呢段時間, 問佢, 另外佢隔離仲有一個佢朋友!

另外之前上堂嘅時候, 放break, 我有用呢個方法,唔知有冇多咗或少咗時間

普通朋友呢?

正常應該只會由普通朋友變成情人

袋穩你張好人卡唔該

連登專用金句：星期日唔洗陪男朋友咩？

咁無問題啦
佢唔俾ig唔等於你唔可以同佢講野架

你咪扮無事發生過 當普通同班同學吹人囉

之前有試過問功課, 但係佢話唔識, 係咪間接被拒絕?

friend zone左你喇

屌唔好overthink 話唔定佢堅唔識呢

問功課唔識咪吹其他野 （歌、劇集、八卦、興奮咩都得）

但係被拒絕交換ig之後, 就冇搵過佢, 會唔會有咩問題?

但係被拒絕交換ig之後, 就冇搵過佢, 會唔會有咩問題

emmmm

你似係收reject offer多過收好人卡

what is reject offer?

無 去馬啦

失敗一次唔代表溝唔到佢

就係驚好似有疏遠咗, 因為冇用佢

因為冇搵佢

P S 我係用聲音打字, 所以成日打錯